梁粉肉麻高叫「好特首」

梁粉肉麻高叫「好特首」

11,863
■大批梁粉昨日在特首辦外高叫挺梁口號，引來其他請願人士不滿。
適中字型
較大字型
■大批梁粉昨日在特首辦外高叫挺梁口號，引來其他請願人士不滿。

【本報訊】早前突然宣佈不連任特首的梁振英，昨日獲20多名「珍惜群組」和「保衛香港運動」的「梁粉」到場「贈興」，但他們不斷高叫挺梁口號，引來其他請願人士非常不滿。
團體轟：停一停得唔得
梁振英在特首辦內回應傳媒提問後，就現身特首辦示威區，20多名保衛香港和珍惜群組成員即高喊「梁振英！好特首！」、「梁振英，感激你！」口號，其間梁面露滿足笑容，一邊擺出手勢示意有關人士停止叫喊。不過他們未有聽從梁要求，繼續高喊口號，梁振英在有關人士叫喊近一分鐘後，再舉手示意對方停止，聆聽其他示威者訴求。
20多名保衛香港和珍惜群組成員做法，終引來其他請願者不滿，有請願人士斥：「你哋停一停得唔得呀？」梁即再示意有關人士停喊口號，並與多名保衛香港運動成員握手，包括人稱「收工男」的保衛香港運動召集人傅振中。傅邊與梁握手邊說：「支持你。」並送上有成員簽名的紀念卡。新聞統專員馮煒光其後更在個人facebook上載有關照片，指梁示意粉絲停止叫喊的手勢「好cute」，又稱「有記者說：劉德華也好興咁！」
■記者林俊謙

上一則
預算案應已訂具體內容

下一則
新民黨今料批准葉劉參選

我淨係見到一大堆岩岩失業嘅人

起多D樓

如果得20個人叫好
咁係咪姐係其他人覺得佢唔好

我淨係見到一大堆垃圾

所以我支持689連任多3屆

我比較想知，如果689下台後，下屈仲會唔會請呢班打手

創造就業機會

點解會講得出口

似乎689重未收皮

689好特首

強勢復活？

唔見娥姐既